[
    {
        "randomId": 335
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Urusenda",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Umutego",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Umuntu",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    }
]